究竟咩人先會鐘意熱刺

家畜 狗 垃圾

未來人

完全諗唔明
冇英超冇歷史冇名宿冇品冇撚用
唔見得會有未來
除非矛 暴力 打交 有咩吸引

見到自己隊波咁撚矛
會係咩感受

茅完無冠軍, 咩感受

熱狗個狗呀

樓主條氣是咪好chok? 利申我都係

我轟咁撚正義就兩張紅牌輸撚埋，熱狗就乜事都無輕取對手

賤人同不切實際日日諗住未來會好既傻鳩

冇chok
真心純粹好奇
好人好者點會鐘意茅刺